如果個核電廠爆炸個颱風打到咁我哋點算?

我哋會唔會全香港人都有難!

變fallout

去得邊
那有錢

我會擔張凳落街睇戲

push

咪死囉 點算 都on99